睇rthk32啲人係咁叫其他人番屋企真係好感動

齊上齊落呀大家

仲有堆人唔走

成班唔撚走以為好型
話明呢日和理非
係要俾位人入
呢日咪撚再講咩兄弟爬山各有各做
隨時搞禍一班手足既心血
講起火滾

現場走啦 今日和理非呀！

滾動
全世界返屋企

全世界！

快走

返屋企啦乖啦

但其他人好似無反應咁

push

喺現場既你肯走同叫人走，今日就贏

睇到好感動

Tseng sai Kai fan ug kei!

今日和理非

佢地未必知民陣要和平

P牌無得讚好無得推...但都好想講真係好感動

係到on99坐擺撚咩

開咪屌啦 班人都唔撚聽勸

返屋企

18/8限定口號

全世界，返屋企

走 一個不能少

呢班唔係勇武
一係鬼
一係on9

自己返自己屋企沖涼
夠鐘食飯睇直播啦

推

乖啦
快d返屋企啦

呢班連豬腦都冇既勇武比人清算仲好

走啦 有睇連登既前線。拜託

一齊黎一齊走

不戀戰!!

屋企要人。

明明成班fullgear既叫人番屋企 仲留低果班想點撚樣?

如果咁都感動唔到現場D人
我就懷疑佢地係鬼

返屋企啦
要飲老母煲嘅湯

防暴就快出場, 跪求大家返屋企

今日冇事發生先係真正完勝
全世界都睇住!

真係唔走嗰啲由佢啦 肯走既就一齊走 人少如果佢地唔係鬼就自然會走

係咪要我跪地你地先肯返屋企？

而家返屋企就係贏呀！

我諗緊佢地會叫到幾時先自己返屋企？
有鬼就一定，幾多鬼唔知，可以極多
要做到齊上齊落無可能

人地除曬口罩 都係想叫你地返屋企咋

全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企

睇緊立場
一路聽到
全世界 番屋企
好感動

全世界 返屋企

呢堆係換衫黑鬼

同721 811一樣

利用手足齊上齊落既心態

希望大家唔好咁傻 真手足唔會想累街坊

唔明佢地想點
果個位有咩值得留

冇人理咁 成班係度磨咩

不做戀戰撚、不做尾車撚。
全世界返屋企。

屌叫到走音啦
走啦好嗎？

返去洗腳啦～

感動？我睇到嬲，肯走未

郁啦

全世界！返屋企！

然後都係一大堆on9唔走

或者鬼黎呢

唔好戀戰呀

走啦 on9仔
到時俾人拉就抵撚死
屌你

叫完就走得架啦 唔好淨係叫唔走

活係平行時空？

快啦

唔好再嗌 快d自己走

全世界番屋企

唔好辛苦班女仔了好心，人地咁樣出力，唔走仲係男人？

快啲返屋企

齊上齊落

推
自己快d走

淋完雨好返屋企沖涼喇

831 民陣入紙終點係中聯辦!
今日冇事發生 831可以塞爆西環!

我睇live見到橋頂好多都冇gear 仲行緊上去

全世界 返屋企!

返去

點解坐係度啊
明明睇到佢地坐係度玩手機
都收唔到要走?

但無人走

再唔走就係鬼

大家唔好再屌佢地啦 走緊了

阿伯你咪企響樹撚旗啦，返屋企啦DLLM

全世界，返屋企!!!!!
全世界，返屋企!!!!!
全世界，返屋企!!!!!
全世界，返屋企!!!!!

全世界要返屋企，不需要留在金鐘

多謝有份嗌嘅手足

有啲人似係度觀光咁

但我見有班人叫"和理非帶頭走" ,搞乜

屋企要人

夏慤少左人 但海富出面仲係有班人唔走 真係等尾班車？

走啦各位

下星期先屌狗

和理非 帶頭走

rthk fb執面條片

全世界 返屋企呀！

全世界 返屋企

今日做到效果啦

走啦

果班鬼黎，唔好理佢地

翻屋企！！！

封面

記唔記得煲底講過乜? 一齊走啦

現場大叫

你對腳好臭， 快d返屋企

Full gear出晒聲叫返屋企有班無gear留係度做乜

直接抬佢地番屋企

返屋企啦

手足!你以為金鐘真的有那麼多人嗎？
其實全部都是黑警扮的鬼，
不然你返屋企睇直播看清楚。

死牛一便頸…
個個擔心你地走晒落去勸你地走，一旦比人清場，勸你地果班人受傷就最無辜
你地有gear 就走晒，無gear 果啲又傷又比人拉

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

和理非，反屋企

啲鬼屌人糾察！

各位返屋企啦多謝你哋

催淚彈好平 手足條命好貴嫁

對家話出2500人啊 ，現場唔會夠人做任何野

收皮啦又分化 屌你老母
我代前線屌柒你老母閪

Btw前線見到唔好灰心 我地絕不割蓆
不過始終不建議今日勇武

唔明留喺度做乜
快啲返屋企please

2300屋企要人啊 返屋企啦

仲叫乜春呀！走啦！
人少佢地自然跟住走
最重要自己走先

有冇諗過
其實在場嘅多數都係鬼

因為冇大台
所以一出任何事 eg放火 扔磚 殺警
警是旦捉幾隻鬼
就已經可以入哂我地數

返屋企啊

番到屋企睇到都想叫埋一份！
全世界，番屋企！

。

全 世 界。番 屋 企

落雨收衫喇
阿媽煲落湯
夠鐘沖涼啊

功成身退。回家訓覺

由佢地啦
屌到冇哂氣
當清瘀血

各位要行落金鐘叫人走

仆街，依家好關鍵！！

佢地只要唔衝唔搞事 留低都唔會話佢地

剩返鬼同狗咋
叫人走嗰啲好返屋企啦

全世界
返屋企

假勇武, 真戇鳩

返去沖涼食飯啦！今日係和理非呀

on9

直接走啦

佢地見你陪佢留, 又諗住慢慢走架喇

「一齊走，一齊走」好浪漫呀

直接走佢地無癮就自己走囉

做乜鬧架啊

屌咩事

咩事?

返屋企洗腳啦

有人郁手

走啦一齊精彩回顧等狗記啦
整左個popo醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

勇武今次應該捉走剩低既人

一家人一齊回家訓覺！

今晚隨時全部都係黑社會 黑警演員 自編自導自演
依招如果搵唔到證據就好難拆

留係到做咩阿 走啦好唔好冇

呢啲唔肯聽人講嘅分分鐘累埋義氣手足

對 做好自已走就得

最後就會得返 勇武智。 同和理非

整理隊伍
一定有人走太前 或太後
淘汰晒所有。傻衝 同 左膠

大家都be water 警察先最驚

就如當年政府唔捉佔中三子
依家散左水 割左席啦

多謝鬼幫手清人

全世界返屋企，全世界一齊走

Tui

但都係有人唔走
唉 好煩

走啦聽日要返工啊

返屋企呀

其實真勇武已經走撚左
留低既好多坐係度玩電話
唔知做緊乜鳩

擺明有鬼仲唔撚走

Push

似係鬼

白T人咩事

返屋企沖涼

走啦 求下你地

支持

俾鬼打

但係佔路狗已經可以衝出黎拉鳩同扑鳩
太多人係果度塞住
度狗一衝出黎
前線好難走

和理非宜家要返屋企
唔好食花生

diu 見左血

散水呀喂

打埋交

咪撚叫啦 自己走啦 走呀 留番啲鬼自己玩

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

一到11點即刻有人搞事

有人流血

白衫肥佬做乜事？

走呀

條友做乜撚

散水！散水！散水！

真心 義氣手足既然你已經叫左佢地返屋企 個責任就唔喺你地度
佢地唔走你地走先 唔好等佢地

d血

呢班咪就係老派和理非
金鐘村嗰班未學識be water

咩事

快d走，剩低d差佬臥底係度打飛機

叫人走既都好走喇

留底唔走既好大機會鬼黎

等記者影佢地

金鐘個班勇武 你同柒婆一樣
170萬人叫你撤
你唔撤

屋企要人 快啲走！

做咩？

打到人爆肛 好難睇

咩事。。

仲唔返屋企

同佢鬥命長啊！！

返屋企休息下 漫漫長路

走喇走喇
佢地唔走就自己都好走
唔該 唔好為左等埋d鬼走而白白做傻事

又有鬼撩交打

屌點解有肥仔爆缸？

走啦 唔好食花生

有冇人講下係咩事

做乜鳩呀

條友扮咩激動呀

咁多次一齊走得一次成功就係7月1 。。。。。

算 要進一步就要淘汏依班 傻人留守金鐘無小路走
不割席 歷史會記得你地班人

可以考慮下次再出黎

肯走未 on9

ball ball you all go home lah

返屋企！！！

唉屌...一到夜晚就出事

都話走嫁啦屌 而家鬼搞事 又賴落我地度啦

做乜q流血

做乜

我唸佢地知既 所以先帶曬gear 真係要果邊d人先知 我地都番曬屋企

見到警犬戇鳩鳩著晒裝出嚟，贏左啦，走啦我哋

鬼黎？

頭先黑衫條友做咩

今日唔好衝好無啊大家
各有各做
今日係和理非舞台
就算要衝都第日啦 好無啊

又做乜事啊

好鬼喎

又係粉紅面罩撩交打
鬼撚到...

隨時打人 比人打嗰個都係演員

點解仲有咁多手足唔走仲要部分上左gear

警犬就一定有㗎啦
但係有好多係唔知頭唔知路就跟咗埋去

但據報仲有500人唔肯走
唔知幾多係鬼

真係嬲

做乜鳩?

我都想知

唔走好易＂鬼打鬼＂

個肥仔咩料？

一早走呢d鬼根本搞唔到事
多謝前線決定俾位人入

班藍絲廢老、erer江sir就係等緊有人衝
大家返屋企沖沖涼，休息下

唔好理人定鬼,回家先慢慢睇

感動 推

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，走啦！
鬼太多！走！

全世界 返屋企

記者可唔可以先走 都佔左好多人

唉，又有鬼

走呀 請你地

條友做乜咁激動

同機場果日一模一樣囉

果日比個金毛搞事+帶風向 搞到混戰 有義士比人拉
今日係咪又要混戰至肯走?

鬼？

撤撤撤

Yes 好討厭

上星期個劇本就係勇武出現內訌，幾分鐘內防暴清場

返屋企please

好撚鬼

捨得走未呀屌

白衫係自己人？

走啊

無咩可能500人都係鬼
但唔太清楚啱個白衫肥仔做乜流血

唔係鬼既好走喇!!有人唔理, 甚至叫你地一齊留既 唔好回頭 ! 快d走 !

點解現在既人樣咁鬼

Please go home

唉
本來好好地
又衰收尾
呢班attention whore 好心走啦

屌 唔係講好左今日係和理非 一齊行完返屋企咩

全世界 番屋企

做乜9呀

屌 ... 做乜鬼呀
係咪臥底嚟㗎

下？ 點解我睇唔明

完全唔知做乜

搞咩爆頭？

兩隻鬼做完場劇又攬返一舊

叫唔郁就自己走先

有無人睇得明

係咪誤會？

揸咗爬就散水啦

好多人都係坐唔走

唔係我地割，係留低既人同我地割

唔好重覆上星期既劇本，快啲返屋企啦！齊上齊落呀！

有50個鬼引戰都引到幾百人啦
打少一晚會死？

冇gear 黑衫on9?
睇熱鬧去第到啦，攪到以為好多人仲係到唔走

由得佢地死，政府最開心

爆完頭又話誤會？

無事就好散啦

要證明自己唔係鬼
只需要立即返屋企

成日要人尊重前線決定，尊重一次和理非都唔得？

黑衫做乜撚嘢？

今日一定要零被捕呀
be water呀 各位手足

黑衫突眼佬做0乜鳩

前幾分鐘先嬲到要衝埋去打佢 依家又搭晒膊頭

係咪成班都係鬼...試下問佢地係咪狗

popo: ACTION!

無撚有錯

Fullgear手足都睇時機自己走呀

手足唔好再食花生
返屋企

睇熱鬧=暴動罪
2個月來仲未睇夠？

聽到條黑衫勁大聲話割蓆
如果係自己人一定核爆都唔割

你送頭你去死阻你唔到，唔好累手足，回家吧

唔好食花生啦
走

...

散呀！散

記者都打

成班鬼喺度做戲

N95 又想起圍？

今日唔係勇武既日子啊屌

走呀！
Be safe

感動還感動推到佢哋返屋企
依家企哂響度做乜9

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

條友係咪有狂燥症呀

好嬲啊
成日都嚮度重覆歷史

仲係度做咩呀

全部頂配gear,係咪狗黎

From my adult friend
（不代表個人意見但認為值得深思）

如果認識有人在前線，請呼籲前線抗爭者離開。不是相信前線判斷與否的問題，今天流水式集會的意義是和理非assemble。和理非一直包容支持前線，今日前線又可否專重和理非的意願，讓全世界看見170萬人集結仍可不流血不被捕？讓全世界看見機場事件是我們處理不完善，但我們知錯了，我們仍是當初善良的香港人？只是一天，不要讓170萬人在風雨中的努力付諸流水。前線能做到嗎？

n95條友eq有冇10

終於知道點解啲人叫極都唔肯走！！

求大家立即散
求下你地
咁黑警下次冇得不發不反對通知書

前線明知有鬼
唔聽人講

170萬和理非啲注目係咪又要俾你哋搞歪?

走呀 屌

你唔走唔係問題。邨返條車路出黎咪比籍口人地。唔該自己除罩負責自己行為。唔代表170萬

白衫佬開頭咩都冇大搖大擺咁行冇啦啦又驚人影佢

仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！

番屋企洗腳啦

今日宣佈完咗喇，唔走果啲後果自負

Thank you 叫人走嘅義工!

有好多個義工, 用家英哥唐三藏嘅style, 不停咁叫人返屋企. 真係叫班鬼都唔知點開始出手搗亂!

成班鬼係到扮哂野
又要見血今日先有飯盒食泔

臨時演員都係演員
早2秒打晒交 後2秒攬晒身
個劇本寫好D啦

快啲走

點解機場冇警察警告都散得咁快 今日出埋警告就叫極都唔叫呢?
金鐘個位水炮車好易入
未走又唔係鬼既 小心身邊有鬼

極端d 諗

點解唔可能500 個，450個係鬼？

然後照樣搞衝擊，搞破壞，
拉你50個入便其中十個

已經夠佢地玩文宣

Lau farn sai baan gwai ji gay wai lor

Sau chuk jo d jau, ng ho tung kui day on 9

睇個樣都似,如果係鬼,一早有救護出黎救人走

冇gear睇熱鬧好on9

Twitter文宣要人

而家文宣唔夠人，俾共匪禁住嚟打。麻煩大家真係用幾分鐘時間去參戰，全世界睇住。

中國小粉紅出動！
入谷記得睇pinned message!

英文組

中文組

係
搞到以為好多人留守

我就唔講係鬼啦
好撚多MK底
郁D即刻燥晒 屌晒老母 郁埋手

叫人走果d 自己直接走啦
留底既係鬼 你點叫佢地都唔會走架啦

Eq iq都冇

推測真係動員到幾百人
尤其是元朗果班鄉黑，上演鬼打鬼，spin focus

依句真

你啱

鬼嚟，唔駛擔心！

睇到好嬲 走啦 唔好搭個台俾人做戲

真係

前面等後面
後面等前面

咁咪一齊走囉屌

邊個唔走邊個係鬼

個班冇裝鳩坐只係得口罩嘅到底想點
見到佢地玩電話
但係死唔走

手足黎，不割不篤不分呀

你地屋企要人呀！

有樣嘢叫共識同大局為重
番屋企啦好嗎？

走

快撚d返屋企啦 DLLM

Pls go home!!!

走啦 講好今日和理非，嗰邊留喺度有金執？

快點走喇 唔好又等清場好無

走吧

班mk肯走未呀

今日和理非！

根本好撚多燥到仆街,記者訪問都話單純照到laser就出手
其實laser有撚用咩

幫推一下

我只係想手足唔好係金鐘食花生或者諗住撚狗但係最終被人拉
大家有獨立思考
宜家走有咩問題
但係宜家留我就諗到好多問題
唔好下下都諗住尾班車
仲有太多人會塞死前線
和理非or no gear更加要走

如果今天不走，下次民陣申請唔到不反對通知書，連維園集會都申請唔到

咪以為臨記得果幾丁友啦
分分鐘圍住果一大堆都係鬼
走啦 今日完成啦

係 佢地想坐下又冇起衝突其實冇問題

走啦 返屋企嘆冷氣
張床話等緊你呀

義工們
你哋要注意自身安全

一陣變咗你哋被打被拉好唔抵

前線唔聽嘅話
你哋自己快撤！

第一秒覺得見事好鬼
直至發現入面叫人返屋企既人 有個係我識得既醫生
我先覺得可能係大家覺得現場太多鬼 係時候散水了

Back home

唔走果d 係鬼， 有鳩佢地， 今日大部分人都共識左和理非

散啦，留翻鬼打鬼啦

唔好留低比人試車 返屋企喇

割就一定唔割
但依家佢地咁搞似佢地割我地囉

唉...超中二病

仲話831

你老味又係 中環金鐘

同今次有咩分別？

之後點？

繼續搞？

幾時先去機場

唔分勇武和理非 總之而家走就係贏！

屌你老味 下次申請不反對通知書一定難到仆街

腳底白哂啦屌

個班分分鐘係黑警既現場指揮
聯絡緊總部指揮部

返屋企！

大安旨意心態"前面都無事未走，驚閪咩"既食花生撚

每次發夢都一大班，跟手要走就會慢幾拍頂住前面走唔甩

正確

番屋企啦

好討厭
害群之馬

手足係金鐘食花生有咩意思
今日衝唔好的後果就好多

快d返來

831係圍中聯辦喎。

推完和好左

唔走啲人咪係鬼囉

屋企要人!!!![

送頭掛

唔知留低做咩 想勇武咪留返下次先
利申：非割席 只係理解唔到

走呀我dllm

返屋企沖涼..快

現場嘅人唔好再咁好心勸佢地走
最緊要係自己快d走
盡力勸都勸唔到就唔好再理佢地

邊個留邊個就係鬼，明明咩目標都無，佔乜鳩

真係好多行行企企唔知做乜
快d返屋企洗腳啦好臭啦

已有人扮示威者，留低只有鬼

義工走得慢被人打拉好唔抵
快走！

現場既人 你走，人小班人跟就會自己走架啦

作為一個和理非 希望各位勇武同前線唔好再留守 係時候返屋企 屋企好需要你

唔好你等我我等你喇
全世界，返屋企
全世界，返屋企
全世界，返屋企

果班人究竟係咩事
黑色藍色口罩, 無眼罩
好撚多係斜揹袋

開始有啲燥

走未呀你班人
留守啲乜撚 有咩要保護
要你保護嗰批返哂屋企啦屌 得返你哋成碌木咁咋
都唔聽人講嘢嘅

叫記者慢慢散先～ 無記者係度自然散

一齊來
一齊走
不受傷
不被捕
不割席
對嗎？

我已經帶埋所有Gear回家。
沖埋涼，睇緊有線新聞直播。

爲何仲有手足在金鐘？
快啲回家沖涼休息啦好嗎？

返屋企plz

其實後面唔洗等前面
前面都唔洗
今日又唔係打地戰
走拉等咩
食花生然後risk俾人拉jo mud 9

唔知留低做咩 想勇武咪留返下次先

玩電話就返屋企玩啦on9

0 危機意識唔係蠢就係鬼

你覺得會比你坐天光？黑警幾時有比你太太平平咁走？一出防暴個畫面經已玩撚完啦

走啦，一陣真喺會比班狗有位入到

有冇手足住附近可以落去幫手嗌

留得低全部係鬼 手足一個都不能少

和理非反屋企！

點解睇now直播好似冇少人嘅

冇gear湊熱鬧唔知留低做咩
勇武咪留返下次先

射laser/ 屌犬挑釁，岩岩扑爆埋人個頭，犬都出左notice 通牒，唔走等睇比人拉，仲要聽日spin 走埋今日百七萬人既目標

自己走就ok

自己為自己負責

其實唔少
現場所見成日開口埋口屌人老母又無啦啦叫囂

政府要Action 拍戲了，自編自導自演
全世界都要回家休息

一齊返屋企呀！
不分和勇！齊上齊落！

賴死唔走正柒頭，唔係柒頭就係狗

討厭
Eq低咪出嚟累人累物

Me2，好感動！
大家聽話走啦

傻仔先留低

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

返屋企做文宣啦

如果全部人都真係返曬屋企，咁就真係感動到喊

民陣已宣布831去中聯辦
有12日俾港共回應五大訴求

今晚留力，一次咁多，就一次。
831舞台更大，目標更明確，你懂的。

係？ 係我無聽清楚，我以為遮打花園

不過中聯辦，目的係咩？挑戰佢地底線？

D人賞月咁撚樣，連頭盔都冇，叫都唔走

大局為重
走啦

玩電話個啲見到成個連登都叫你地返屋企就乖啲聽下話啦

吊，前線吾好危害自己生命，仲有長路要你、你、你.........好撚擔心呀！

個班花生友嚟 勇武走晒啦 呢班一放催淚彈就退番屋企

話831 5周年咁話喎

symbolic meaning就有嘅 但係最後會發生咩事 真係到時先知啦

百幾人破壞170萬人心血

而家仲係金鐘啲人 我屌晒你地老母呀

真勇武唔會無gear旁身
一早拎返哂喺屋企抹啦

手足搵人帶頭走，吾該你哋

咁一定唔批

講得啱，唔好比機會班仆街攪鬼

屌 真心睇到嬲 佢地留係度係想做咩
未見過速龍同狗?

摘日再戰啦，政府不回應訴求，大把機會勇武

麻煩前線勇武今日先退場休息 831仲有大把野玩啊

走啦 和平黎和平散呀 咪比位黑警入啦

屋企即時要人，急到！

睇電話個班 唔睇連登咖 冚世界都叫你返屋企喎
一齊走 唔好又等前又等後 又撚狗

事實上，係需要呢班人
香港人太左膠，小小火都無，搞到2014前年年都係行完就算，政府可完全唔理你

有冇人係tg group幫手講

千祈唔好去金鐘叫人走 敵人就係想引人嚟

個個無間段接收資訊？

我當你今晚走得甩唔比人拉，只要有理由比黑警射一粒tg ，聽日媒體報導都會spin 到今日唔係一個和理非既訴求表達，咁何來理據去升級抗爭

批唔批、多唔多人 都已經係後話，

完全唔知目的係咩...紀念日？拍拖？分手？

屋企條女等你啊 快啲返屋企

其實一直有人講「現場人請回家」
喺tg

其實機場會唔會好d?

民陣要和平都唔知
就咪撚出嚟！

唔明
即係點？

佢地火得黎無理智，咁係叫燥狂，你想個燥狂既做你隊友？勸佢地十個字都未講完就比人屌老母/叫你大台撚/分化撚/左膠/道德撚，咁你覺得佢地咁樣一言堂無問題係ok既

睇到都鄧佢地辛苦，全部都唔聽人勸

一齊返屋企睇大波Madam 呀！！

呢個你要問民陣 我個人覺得夠膽可以直頭當日當住成百萬香港人宣佈要成立臨立會 諗起就覺得好睇

推
Be Water
閃

走啦，你老味

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

勇武我唔屌啊
但係唔撚係今日勇啊屌你！！！！
乖啦今日要和理非！！！！！！！！

Sorry 我都係岩岩先知

係時候返屋企啦。幫幫手。和理非一日。

你有冇咁撚on9呀！

走呀！ ！

講明和理非、做乜9仲係度！

唔好浪費咁多人既心機，唔該！

唔該反屋企
係咪唔食tg無人流血唔心息？

0000都嚟啦 灰姑娘都要返屋企啦 返去啦

夜喇各位巴絲，乖啦，搭車返屋企沖個靚涼瞓返覺好架啦
記得洗乾淨對腳呀

香港需要你 走啦
大家下星期再黎！

有呀 唔走既根本係鬼 佢擺明留係到捉你 你點叫佢都唔走

你好意思講出嚟依下勁
閣下坐咗幾多碌？

唔走個d你夠膽就企係度.狗黎你咪燃走

前線係我地屋企人, 每次我都相信前線的努力和智慧, 我愛他們, 相信佢地的決定, 但今晚可不可以信和理非一次?

大家都係抗爭者!

返屋企啦
屋企要人呀！

走緊

唔明依家留底有咩用

走未啊
返去洗腳啦 臭哂啦

但冇人理呢

我捐錢 唔係比你呢玩戀戰撚架閤家產
走啦屌